一人一個要改口嘅詞語

Eg 返大陸 〉去中國
打造〉建造／創造

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

屌打》屈佢機

我一直以為屌打係local

以為屌打係Taiwanese...

小三
打造
高端
素質
優化

回歸>主權移交
內地>大陸/中國
建制>保皇黨/親中派
香港獨立=唯一出路

建制＞保皇黨/親中/小數/反民主派